香港滅國之日，就係利物浦英超捧盃之時

香港國要比利狗剋死

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢